《蘋果》一定撐落去 關關難過關關過

《蘋果》一定撐落去 關關難過關關過

■有讀者提前送來聖誕卡，希望黎智英早日獲批保釋。

極權用盡辦法掩藏和打壓真相，卻無減真相價值半分。多位讀者來函支持壹傳媒創辦人黎智英，更有人提前送來聖誕賀卡，希望他早日獲准保釋。一名「見閻王前一秒也要看蘋果日報」的讀者親筆來信，寫滿四頁紙。他讚揚黎智英不舔共，選擇為快要沉淪的香港大聲呼疾，辦報堅守言論陣地，抗擊黨報顛倒是非，即使面對中共以「拉人封報」攻勢封殺，黎亦未有懼色。

相關新聞：下周三申保釋 國安官負責

有小讀者來函憶起8.11「蘋果圍戰」，想起黎生「《蘋果》一定撐落去！」的豪言。有讀者形容2020年香港動盪不安，眼見黎智英被捕，日後可能波及更多記者，「我們只可眼白白地見證着，不知又有多少手足面臨鐵柵之苦，不知極權何時完結，不知香港重現光明的時候」。但她鼓勵同路人，就算要頭破血流，都要拚命做下去，「難以在香港撼動極權政府，便跳出香港，讓全世界知道，永留青史。就算危機四伏，關關難過關關過，在自己份內盡力而為，對嗎？」

你不會孤軍作戰

面對極權 毫不畏懼